講下你依排煲咩劇/戲

巴/絲打有咩劇好介紹 分享下俾大家都好

Voice

最近煲完 法醫秦明

West world
the flash
supergirl

west world堅正 睇到上癮

可唔可以講下係關於咩？

好多野都估唔到

BBC SHERLOCK
Agents of shield

韓劇 被告人

aos 好悶
睇到season 2 一半都未到已經放棄

邊到有得睇？

bt